Netflix Restaurants on the Edge介紹大澳間餐廳拍哂烏蠅（笑）

隔黎沙翁條隊長𠹌到

之前有個post屌佢地得罪全條街比隔離鋪頭寫臭

佢係咪搞到三盞燈執咗